[警世]買唔到樓既係你廢

根本香港就好多人買到樓
係啲冇能力買樓既先話買唔到

我身邊啲朋友都係25歲左右，個個都上到車，有啲仲full pay

樓價高又點？ 你怨黎都係無用

你班窮撚，就算聽日起身，樓價跌30% 你都冇錢買

仲要成日出黎呻，叫晒春咁，攪到有個錯覺好似好多香港人都買唔到樓